【槍權】 美國阿叔霸氣揸槍出街，BLM冇人敢掂

Second Amendment Right #2A

“A well regulated Militia, being necessary to the security of a free State, the right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed.”

型撚到
中間仲要上膛
D人嚇左一嚇

見到BLM班友唔帶槍真係好危險

成班Nazi話人Nazi

係極危險
真係唔知班左仔做得出乜野

人地仲要走緊
叫人get the fuck out of here

same

有槍權幾好

E+邊到有咁多Nazi 班左派 睇人唔順眼 標籤人 係咩係咩 睇佢地果樣似Nazi 多D

牛佬嚟
走住嚟屌

霸氣BLM無懼槍擊，美國阿叔敗走

成堆芝娃娃係到吠

推上去推上去推上去

所以左膠先咁著緊 要係平民收返手中既槍